F1 2018 巴林站 討論區

Formula 1 2018 Australian Grand Prix

22 Mar 2018 - 25 Mar 2018

Practice 1 09:00 - 10:30
Practice 2 13:00 - 14:30
Practice 3 11:00 - 12:00
Qualifying 14:00 - 15:00
Race 13:10

Fri 06 Apr – Sun 08 Apr 2018

Race Schedule(Hong Kong Time)
Practice 1 Fri 19:00 – 20:30
Practice 2 Fri 23:00 – 00:30
Practice 3 Sat 20:00 – 00:30
Qualifying Sat 23:00 – 00:00
Race Sun 23:10

Location: Bahrain International Circuit

2018 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton
77 Valtteri Bottas

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel
7 Kimi Raikkonen

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo
33 Max Vesstappen

Sahara Force India F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
31 Esteban Ocon

Williams Martini Racing (Engine Supplier: Benz)
18 Lance Stroll
35 Sergey Sirotkin

Renault Sport Formula One Team (Engine Supplier: Renault)
27 Nico Hulkenberg
55 Carlos Sainz

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly
28 Brendon Hartley

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean
20 Kevin Magnussen

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
14 Fernando Alonso
2 Stoffel Vandoorne

Alfa Romeo Sauber F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
9 Marcus Ericsson
16 Charles Leclerc

第一個負評我嘅

屌你咩, 負皮唔切自己

仆街
原來唔係成事開

時光倒流

將就下啦
成班仆街仔唔開po

你有冇咁快

請各位注意，今個post唔好再比負評

都唔係第一😒

負...上

算慢架喇佢
對比成事開既po 黎講

Honorable mention
Honda replaces engine parts for Bahrain GP

lm

負上直到9bo上pod

換完偈又一條好漢

成事工業行動

9bo

成事嗰D佢係top3負皮

負皮負到有台上

正評左

成事失蹤

就算你地點笑康，我都係撐康既

挽留成事

無成事
世界末日啦

利申：已負評

竟然唔係成事開po
手快快負皮左
不過唔緊要
負皮係比鳩堡仲未有podium 的

你一定係康粉

屌點解係鳩堡開 post
唔好意思

返來啦成事

成事有冇報過平安

沒有成事的第一場車

康打可能會翻生

果個係我前隊友
唔係我喎

痴線幾驚你地嘻俾負皮
f1 post傳統黎架嘛

負皮保太陽神平安

我比左正評，用o黎祝你早日上podium

真

好有心

小弟只係睇左兩年車，有個地方唔係好明

其實啲非廠隊要用人地副偈，就命中註定唔會爭得贏總冠軍，我想問下點解佢地仲要繼續鬥落去，有啲咩incentive 吸引到佢地？

其實好多非廠隊都贏過，例如red bull Mclaren Williams

新人報到, 拉利連勝!

識車

鹹帝笑而不語

負皮左未呀你

FIA資助，WCC獎金，贊助商，PR
中游隊要爭既唔係冠軍，因為根本無可能同Merc/法記/RBR爭。佢地爭既係WCC第四哩個位，即係best of the rest
有時好彩既話仲可以執雞，好似上年Baku

但其實中游隊既老闆好多都有其他生意，F1只係其中一項或者因為鍾意賽車
所以即使蝕錢都唔會話太大影響，Williams上季直頭有錢賺

邊個叫我

但與此同時，上年隊best of the rest 好似就快破產咁

同問，其實季尾跑20 既車手會有咩諗法呢
明明自己o係F3 跑係好有機會做到世界冠軍，但係o係f1 就乜都唔係

Force India破產主要係老闆出事
FI老闆之前個航空公司因為欠銀行1.2億而破產，而家仲懷疑洗黑錢俾印度政府扣押埋財產

但FI本身成績唔算差，應該會有人肯接手

好似Ericsson 都屌打未來之星拉利親生仔Leclerc

視乎係pay driver定driver academy既人
但對佢地黎講入到F1已經贏左，以往唔少勁人都未必有機會係F1落場
即使得一季但有F1哩個名係CV出路都唔同哂。F1表現好既隨時簽中游或者top teams

好似Bianchi咁雖然只係揸Marussia，但表現到出黎係有料

對好多車手嚟講f1只係一個夢想
達成咗之後好多都係玩一季就走人
manor個haryanto咪係咁 玩十零場就冇筆直返去打理生意
其他人就當係cv靚D
好似Chilton Rossi呢D家陣咪去咗IndyCar
揸過f1之後都去到indy top team
未計sportscar有D直情factory driver喇

想問下now係咪無得睇廣東話重播

又好似真係冇咗
明明上次仲有重播
啱啱去搵唔返

其實係咪任何人，只要夠筆直砌一支車隊出黎，f1 賽會都一定會受埋佢地玩嫁？
我見好多車隊話黎就黎，話走就走，好似好兒戲咁

其實嗰幾隊都有財力嘅
不過始終低估咗f1嘅development 最後焗住破產收手

反觀家陣哈屎本身有玩過nascar 大概知道點搞一隊車隊 所以一嚟就同垃利合作 變相輕鬆好多

明白了

thanks

ching sick ball

咁多年啦 我地幾時組一隊出黎
要用康打心臟
成事做車手

首先你要搵返成事出嚟

人都唔係到啦…

重有要搵埋大頭做隊友

唉傷心嘢唔好提...

就好似當日大頭一開始係揸mirandi
Iceman, vettee 一開始揸Sauber 咁

邊個劏狗食？好不安

成事巴去左邊呀!!!!!!!

我地一齊撐康打啦...

無睇新聞？

又落海又飛天 好慘

死淨你一個康粉

\|/

無成事嘅日子，好無聊

條垃圾都有人吹奏
成事個on9仔收皮對大家都有好處

完全封鎖咗樓上
自己好好反省吓

ho ball

10卜

agger

條撚屌日撚日膠化F1 post, 搞到班車友愈嚟愈低質

真係當正自己連登F1掌門人呀？人唔笑狗都吠啦

\|/
成事RIP

無成事邊有得笑 佢工業行動，以後開post 呢啲下欄嘢又無人做

工業行動

g持

咁我做緊咩？

做乜野又嘈 各位理性討論

我宜家清算康打狗成事

連撐康都唔俾嘅時候好難理性

新人唔識
佢做左咩事？

日日喺度叫春幫垃圾康打打飛機，笑鳩佢壞車仲屌人老母轉頭，條友現實一定好撚失敗

佢啊…個日啊…渣住架h車...

係咪固定你開先

我地既吉祥物同奴隸罷工

未係

撐康打得罪你咩

利申 撐康

請珍惜成事

康打第二站就要換偈, 咁就比多次機會佢囉

垃圾點換都係爆㗎啦

又唔見你話Renault垃圾

擺到明針對康打狗

有咩好針對

係咪成事分身嚟
可能因愛成恨 出現咗第二個人格

點解今年改曬做10分開始既

所有比賽的開始時間都延遲10分鐘，因為有些電視台轉播都是整點才開始，所以往往畫面切換時馬上就是燈滅起跑了，所以延遲十分鐘讓觀眾能完整觀賞精采的起跑時刻

利申 聽返黎

頂而家先見到
做咩仲係澳洲站

你既style好似我個巴打成事咁WOR..
你咪扮野..
一齊支持康打..

我順手支持埋老麥!

結果係電視台知道你遲10分鐘開始
佢就再遲多10分鐘先開始直播
結果都係遲

一個二個喺度護主嗰啲咪分身

新仔lm
我vet星期日然撚梗

護主

問過我鹹帝未？

壞電腦啦辣殺

我鹹帝唔會nono 第二次，
同樣地
我鹹帝唔會壞電腦第二次

鹹9=廢

喂，係鹹粉佔據地講啲咁既嘢

郁啲就話人係狗
痴得多嗰隻成事就係咁，仲話理性討論

我鹹唔會輸比同一個問題 twice!

京一...

之後飛左街....

今季睇落垃利同笨屎拉近咗，但設計上比以往更難扒頭，不過組件限制下又易咗罰格...即係賽事會無咁精彩但排名上又會好多變數

利申：9up

喂
咁你即係話我鹹飛街啫

圍鳩佢⚠️

對號入座......

今站咁多條長直路，對Mercedes 有優勢，希望拉利可以係D stop and go 既慢速灣gain more advantage..

in simply sake, 應該mercedes 會由頭帶到尾.. 只要唔on9

優條撚咩
Mercedes 散熱唔好再加條 tyre 頂唔住高溫
留名等睇太陽神發癲

係架
而家好多體育節目都咁
岩數架，場車冇穿冇爛個半鐘完，仲可以睇埋 podium
舊時係五十五分出個轉轉轉既F1片頭，之後cut 過去孖田，家下整點先轉

Mercedes 都散熱唔好？
咁你一定冇睇康打同老麥

爆偈 爆偈 爆偈

已經換左個新既MGU-H 去爆啦..

好想睇成事比康打激到跳樓

最影響鹹嘅一次都係Spa嗰場姐
嗰次臨尾寧願換S都唔換SS反而係暖唔起條呔凍得滯喎

留名支持

Honda keep 到
又壞, 一場都無跑完又換偈

戰術黎，頭半年站站用新偈繼續試車，之後2019 大牛康打宇宙車

今場又係一個考驗
睇來pre season test 夠凍佢地先無事...

心水ching

一早咁講啦
唔係鎂光燈下俾佢自由發展

我估佢係pre-season果時扭細左輸出..所以先行到咁多..
康打副說好的..spec 4 呢..

出年

今年笨屎唔係集中資源攪好呔控同散熱最後先改良少少副野咩

熱場拉利不嬲勁過Benz

飛街有乜問題
之前mexico 飛街都冇事

will see

舊年就係...舊年Mercedes 對Tyres既掌控係有問題...不過今年唔一定呀.

順帶一提，老麥有新aero parts for update!

honda update spec 100

鳩堡開post要正皮了

rule xx don't hit your teammate

康打spec 4 屌打Mercedes 2016...

巴林好多長直路咩 唔覺喎

大牛

19MAX

推得人多,要自己推車啦

推車表演

BTW 大牛插兩支天線係車
唔知係拎咩DATA呢

CHECK WIFI

睇埋今站就知
澳洲站法記係所有直路sector都快過Merc(加埋有0.3秒)，只係灣位輸返出黎

吱吱吱會罰錢

地下有蕉皮?

笨屎條死氣喉 痴左條毛

Van p3

神之股毛

成事之毛

用soft 都跑到p3
呢條track 旺佢，話哂第一場f1 就p10
仲要係部爛9 mp4/31

係技術😤

車是咪就熱到爆炸
直接搵支槍中出車頂個閪

第一日睇車呀？
巴林年撚年隊撚隊都係咁散熱架啦

係呀 今日第一次睇呢D比賽

我有冇睇錯? 康打speed trap最快?

邊個再笑康打唔得

Gasley 320km/h

有冇包膠話大牛壞咩

electrical issue

SPEC 3.8

睇來係掉哂downforce
佢地 low speed corner 唔stable

佢哋一定要 clean air.
一跟人車尾就出事
用盡法寶，連係 halo 駁口位都開窿
上場咸追兩圈就要 back off 。不過最緊要睇條 tyre

試解釋low downforce 同low speed corner instability 既關係 (5分)

Low speed corner主要睇mechanical grip
唔穩定通常係tyer唔係最佳溫度或者未set好部車既balance

Bahrain既FP1無咩用，因為到排位同正賽既時候個環境係完全唔同(黃昏-夜晚)

學到野

沙巴呃上鏡成功

垃利副偈點解好似唔同左聲
多左 有啲似吱吱吱果種電子聲

btw 合約戰士廢老又醒左

VET 個圈用S，Kimi用SS

仲未見條康打狗出嚟J speed trap嘅？

玩夠分身未

廢老繼續屌打 ss 既vet

你邊位呀？唔係同你講嘢就收皮啦屌你老母

report左fun son

今年車啱我冰揸

垃利轉一號未

0.011姐，一個灣已經可以補返

笨屎係咪ALLIN左沙包

完全封鎖funson

沙包？灌左鉛wo

睇上站就知 鹹神最叻扮慢搞氣氛

禾巧京京哦

未入灣已經收晒油，扮晒嘢

藝人黎麻

我鹹新頭咁符合空氣力學
一圈快垃利一秒不是夢

仲記唔記得上年
出絕招連水都唔帶

今年無咁食油，一圈再快多半秒

熄機先，唔撚睇戲子扮嘢 轉個頭聽日又party mod 快.6

垃利爆炸

垃利綵排定星期日策略

戰術黎

做幾日戲比希望人地
轉個撚頭0.5 +

我都係早D訓

點爆？

好似又係上場haas咁姐
入pit上唔實
唔知交戲定點

屌你老母食撚屎啦
名山雀都唔識就彈撚開啦連登小學雞
咁憎成事嘅自己出公海開個F1 post自己同自己講野啦

做乜鳩

合理懷疑敗事就係成事巴打嘅分身

康打上第八就上晒電咁

條撚屌神早瞓撚咗啦

覺得今年多咗唔少人入討論post

all funson

欺騙me感情 report晒你地

記得report 埋自己

神 要罰格

Good news

無啦啦壞gearbox....

聽日起步！要睇喇

Renault用自己偈今年好似慢過McLaren

迫害神

換完波箱正賽先撚化你地

forza ferrari

求link 人在外國睇唔到now

r/motorsportsstreams 唔記得一個定兩個s

thanks all

澳洲站無DNF已經要還神

神花式讓賽

神選的必然是最困難的路

神以前都係人

讓你五格 追返上p1 先顯得個champ含鳩量高
我鹹要show 實力比你班蟻民睇

Ferrari因為換胎不安全放車判罰5千歐元，幸好Kimi Raikkonen不需要罰退。

急不及待想睇神屌打垃利了

真，想睇邊個nono 先

咁樣益法拉利？

你地班反咸既唔好笑得咁大聲呀
同一舊垃利wheel hub + nut 而家係得肥圖未出事咋
以垃利既傳統, 呢d 野...

戰術大師唔係浪得虛名

神說：沙包已經不能滿足我了

垃利一定柒！

慣例係即時停埋一邊只會罰錢。同埋free practice暫時未有人試過因為loose wheel而罰grid penalty

上場Haas都只係罰$5000x2

大家都討論含爺點上P1
無人講下公公拎P1

唔研究無可能發生既事

公公點拎p1
Last lap,last corner 退位讓賢啦

聽講俄羅斯站會有返賽車女郎

物化女性
#metoo

Monaco 都有

邊9個公公

小保子

呢個就算9掃啦

唔講Vettee is faster than you咪算係咁囉

法記出哂名

Lando 第一場就將spec車揸成火星車

我van 搭佢果日 就係老麥冠軍之日

兩年四個冠軍，贏埋F2既話五個
佢係24hrs Daytona都好堅

垃利

等睇聽日77 由頭放到尾 p1

Q唔炒車？

塊bargeboard又甩唔晒喎

垃利送你一隻翼😇

呢站唔係阿布扎比

幫隔離隊賣廣告

神：嗰圈唔靚都第二

轉頭開party

1Q題：威記係唔係放咗沙包？

兩個車手就係最大既沙包

sick車

Kimi好似揸今年架車好過Vet喎

最後咪又係用戰術拉返kimi落嚟

是日金句

搖撚準備

埋位

未又係咁

下，睇F1 就係為左睇鹹帝開party

Max..

一個唔小心

max自爆

喐喐喐

上場正賽自爆
今日q1 自爆
下場應該fp1就爆

呢d聽日排20定直頭出唔到?

癲佬收皮

Foxsports Asia app一開就彈

又自爆，想學Kyvay

咁快就出左Red Flag

max

應該出到 我估佢入到q2但係做唔到時間
聽日排15出賽

個app 同香港政府個啲app咁上下廢，試下website 版

應該pit lane起步

其實Parc ferme 係幾時開始計

19max

唔該哂 睇到了

Max搞乜
咁心急做咩

19max真係
手車快但唔穩呢

快又點丫，咪又係衰on9
7頭Max

Alo.. 搞緊乜

我van

臨天光

時間一樣？

個個都sorry.. 救返alo

關愛座

gro遲過alo做時間

發功

係……大頭做到先所以排位先過Gro

噤住條廢老黎屌

垃圾stroll

Van:我唔洗要求都爬過你頭

威記。。。

好想kubica落場砌一次……
驗證下是日金句岩唔岩……

康打咁勁既

我哋一路都怪錯咗康打

佢VAN 屌打大頭

Magnusson咁樣截住鹹

77會唔會太慢

神用黃軚都快過你

麥記差咁遠

正常發揮

咸神黃軚都咁快……

Gasly唔曳喎

露底

呢幾年....
屌打>>沙包都屌打>>沙包+罰格

神仲可以讓D咩

康打堅有料喎

與神同行

GASLY 會入到Q3

炒車/oh no no

白贏粉紅

superhard 都快過 hypersoft

想睇康打快過小保子

ham又出黎?

好撚失望

坐得耐悶

honda q3

Honda

In your face, McLaren

兩架康打都快過老麥

你康佢康我康

alo仲有無可能上到pole

康打女車手同老麥一齊收皮

唔反康了 sorry

召喚成事！

去indy 到上

大頭表示，換左偈又點，咪一撚樣

迷康全面進場

we can fight

唔爆炸既話上年佢上硬啦

康打其實係要多謝max同gro

贏左三大車隊既19max, 已fight 贏

康打q3
大頭有咩感覺

首先要唔爆

麥記仲有咩可以賴

要不是19MAX 康打早就收工了
好似係

No power

太難玩了

alo又話擺脫midfield既

廢老自己離開啦 比返隊正常無黑氣既老麥 我van 玩

講到話要同RBR鬥凳Alonso心痛

垃利是咪放暗器...

大頭WEC部Toyota玩得高興嘅話出年仲同你玩人字拖咩
雖然toyota都係燈到仆街

小波子護駕

擺脫中游 去返下遊

上pole
有分拎當贏左啦
定係完到賽當贏？

同威廉士一齊沉淪

上場咪幾好

兩架哈士讓賽

垃利成日係PIT燒油放煙
又幾型

出場effect

好有feel

威唔洗沉都喺底

氣勢呢家野……

唔計炒車
今場排位Mclaren 係 Renault 中最慢

鹹帝：遲早叫fia dq 你班仆街

就好似WWF 出黎都要聽下歌先咁
放煙大鳩笨屎先!!

因為有兩個沙包?

準備party mod

飛出去都28秒1？

拉利原來堅料

廢老續約mode

排位可唔可以連做兩次？

廢老

法記 party mode?

理論上可以 但係條軚唔得

VET

上站神都係第2轉先嚟料

Benz個 party mode呢？

裝多一圈既油會慢左

垃利比車手睇果個雙moon 型過人好多

廢老上啊

是咪掉沙包啦

麥記最靚

型到q3冇得睇

真party ⚠️

劇本：廢老聽日拉龍，垃利輕鬆1,2

btw 原本想睇19max 正賽阻鳩住鹹帝

Q3 party
Q3第二轉 真·究極party

真·究極party EX!

Han 慢過小保子

賓屎已完😭😭😭鹹帝已亡

我地拉利又贏

車隊巴打 召喚!!!!!!!!!!!

真·究極party EX! Final!

我vet pole

我康！！！

Ham

6 honda

alo where?

四大車隊⚠️

康打

Benz

Toto Wolff 做咩唔揼檯呀

party mode熄左?

神聽日就屌打你啦 好似係

sc 會黎，鹹帝會堅持到sc 黎先pit

一定係

讓你沙包樣你波箱讓埋你老mode都贏

Honda p5 起步

聽日兩架垃利實炒埋一碟

廣打

精台真係好關心 神

細牛怒打MC面

大巴大巴打落去

學哈屎入pit 之後出唔返

Gasly今場咁有睇頭嘅

康打一把打落老麥塊面度

俾康打撚完先講嘢啦

look down who laugh to the end

神說:去年也是這樣開季
太易玩了

如果想開心 為什麼需要等

成事返嚟未

盲生

垃利慣性下半季自爆
一陣係鹹神既表現嚇到垃利瀨屎

可唔可以調返去康打

康打有得輸麼

認真一下
點勁點似樣都好
意粉國都係假架!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今次係真

太陽神換gearbox要-5,聽日第九位

達巴 希望唔會比成事祝福

比honda撚

benz終結者

弒神

去去笨屎走

成事冇開post 我康排咁前 代表咩

黑氣石
不過我好掛住佢

sor9ly 囉

唔洗sor9ly, 今次咪當係証明左成事我康燈神囉

成事定阿朗素先侜鴈給黑氣石嘅極致

康打p5都慢p1 1秒4， 痴撚線

睇埋今晚場車就答倒你

擔心honda上台成事會唔眼閉

我會唔眼閉先

都叫做有個紀錄留係世上啦…

成事巴打去咗邊？

打飛機打到暈咗

康打工作人員 你覺得會係邊

鳩堡唔駛灰心，繼續破紀錄，留名後世

Stroll 輸新仔

頭4只差0.4 後面又有太陽神今站應該有d野睇…

McLaren今次無得怪引擎問題
咁多架Renault入面最慢個架

反康人士出嚟隻揪

大佬好野

返嚟啦

咁即係今晚神會屌打啦

岩岩撞到你 真人好毒

回魂

件衫好型，邊度買？

康可能早過9堡上pod
點睇

邊位CSL個個comment都負評一次
咁得閒？人生無緊要事做

喂唔好再講

WEC連波子都走埋，今年係咪得Toyota獨大LMP1

迫害成事不遂俾負皮發泄

你條柒頭咪撚出街影響市容啦
著件咁嘅嘢你知唔知醜㗎？

人哋中意康打關你乜事？

D癲狗亂吠唔使理佢

我比碌蕉你含？

我康世界第一

大佬好掛住你

屌，揸完成場先講啦

輸比non Hybrid LMP1就柒到核爆

16年Le Mans last lap
今年有大頭加入應該燈上加燈 場場DNF不是夢

喂你叫人出黎隻dup 先既
而家你又話唔理人
點講你都係唔岩果個呴

佢叫我唔好出街喎⋯⋯
唔出街點隻揪？

神應該黃白 搏上台
康打得返條黃胎係未用過
會唔會紅黃紅臨尾比加c利搏下呢
保公公應該唔得啦 分分鐘比四萬哥𠝹埋落黎

19 Max 又搵藉口 /s

蕉偈過千匹未

大佬

正賽係今晚十一點？

如果康打正賽都贏老麥，今晚真係可以訓個好覺

今場要睇啦

#justiceforhonda

多150匹點鬥？

成事bb 件嬲落到黎香港
是咪千鳩幾

呢幾年第一次想睇直播

自己計啦

數學唔合格

佢買嘢唔洗睇價錢

老麥想點

康打come on!!!! spec4 真正實力

撐康真係唔使睇價錢，其他要

we can fight??
How?

估下今晚會有邊件事情發生

1. 紅色車領放到尾
2. 紅色車比紅牛追撞
3. 太陽神返 cup 奪冠
4. 老麥壞車
5. 康打奪乙組冠軍

6. 美國佬實行槍枝管制

咸神今日要贏了

1，5，6

另加太陽神俾康打撚

sick 車

紅色5號車甩碌

新手唔識睇tyre strategy
used 即係尋日用過? 聽日可以用其中兩套新tyre? 點解唔留晒紅tyre聽日用? 有限?

Max 紅多到

正賽一定要用一套唔係最淋嘅軚 全個weekend得十三套軚用

黃色27號俾黃色55號屌打

緊係啦, 佢成個Q 冇跑過咁濟

不嬲都話今年呢幕會出現架啦

想反燈自己

咁好似保77同咸爺，點解會唔留紅肽聽日用?

仆街，成事上返水
康打今場又完唔到賽啦

反燈唔會work

因為佢地玩唔掂條紅，好似係

一條心燈死垃利

笠水狗有咩資格出聲

呢句真

竟然係咁

分分鐘玩1 stop, 紅都唔駛用

Alonso: GP2 Engine, GP2 Car

而家康牛目標應該劍指大牛 麥記冇資格同康牛再比較 留名睇康牛今晚做 the best of the rest

成班仆街起勢咁燈, mola mola

科灑 法拉利

上年大頭正正係呢站講
成世人未渣過咁雞既車
如果今站比康打lap 真係笑爆咀

神無堅不摧，第九起步完全唔係問題！一定會第一過終點。

神極大可能一停
聽講benz搞唔掂條軚
而且又罰格 一震玩黃紅紅 搞唔掂條軚重慘
黃白最穩震

反而驚拉利守唔住大牛同benz
Race pace 拉利最差

Kimi今站上到台既話會係佢第九個Bahrain podium

lets go老野

So9sad

上唔上都完唔到啦

轉會我康最後機會

OT：頭先去反斗城睇車仔，有個細路見到康打車仔話：本田？好慢架喎！全部本田都好慢架！

識西車咩

佢話2000人睇就除褲

Forza Kimi

留名睇垃利逼害廢老

等睇痴線Max發癲

開波

COME ON 紅車

神會係第幾個圈過我康呢

Forza Ferrari

廢老唔爭氣

KIMI

冰佬

大頭

屌你老冰

廢老食屎

大家芬蘭人 用不著趕盡殺絕吧

神屎忽係...

kimi
咁都俾BO77AS 上到黎

Alonso夾走神

次次都宿

有架橙色喺後面嘅

hoball

痴線仔

Max

Kimi

alo

抵啦

max嫁車

兩架牛

屌 澳牛

19 max

Kimi...

Red Bull

紅牛咩事

屌 大牛

VES 又衰自己
四萬仲要壞車

MAX

Max did a good job
HAM

紅牛收工

真係傻鳩黎
又推自己出去

上站haas
今站大牛

玩完

max 係撞就攬炒啦屌

又係二連死

大牛 so9sad

如果兩個知道對方都同時收工會點

Ham幾時爆埋右前

max自己拎嚟
澳牛是無辜的

睇唔到19max 果下，黑moon 左，，，

MAX係收皮ge就炒落去MK度啦

好多年未試過咁精彩

睇唔到4 萬架車幾時出事

Max 真係，罰返落去揸一季先

j 暈

神架車冇事咩

如果Max可以搞到HAM收皮就話姐，宜家7到

VSC ..

個頭鏟應該崩左架喎

夾硬關門 收埋自己皮

VSC

啡鈴

Mag 發夢

PER 好似收左皮

紅牛

SKY又講上一站個VSC

係咪要一站死一隊車

超級大傻仔

而家p4 到 p10 個組合前所未見

神

大牛會唔會想打電話叫魚雷返黎
魚雷起碼可以推其他人出去
19MAX 成日早走

greed light
MAG

鳩堡！

來了

比鹹狗執

7 Max

Max真正收皮

後面好激

一條直路過3架

神一條直路過4架

廢老俾啲力啦

ALO 做唔到野呀!!!

呢個起步咁精彩

熄機瞓得

9堡今日咩事丫

鳩堡幫HAM單擋

最衰都係你

已經第五

細牛變大牛

MAX 成日早走

Alonso 快啲過鳩堡啦

冗員

痴撚線咩集體讓路比牙咸

太陽神已經上到第5……

大頭成功砌低左大牛

做馬既

第二個Kyvat

屌，搵人做低HAM啦

開紅海

呢鋪真係大顯神威

差咁遠唔通撞埋去咩

細牛正式過大牛頭

#多謝本田

魚雷會帶埋其他人一齊早走架
MAX 次鳩次都自私走

屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰

下季轉用

HONDA個P4頂唔頂得到完場呢?

神真係好尾機

兩星期冇睇F1
想問最尾4架白色車是咪第二個category?

好難

平時比佢lap得多變咗自然反應

我講收左皮個兩隻牛

可能過到冰佬呢

已經頂唔到, HAM上左P4

Kimi 要爭氣

冇左澳牛頂住ham

老冰食撚屎

除非前面有人炒，唔係都好難

連續兩場出事 就快變Kvyat2.0

垃利 molamola

大頭肯fight 未

Vettel贏咗啦

魚雷 = 好同事
MAX = 仆街同事

Haas 準備自爆

親生仔，個位好穩

魚雷。。。

神黃呔有clean air

一切都係劇本

強烈要求Gasly換上大牛 19max死返去細牛

Kimi生性D啦，唔好又比Bo77s搞到收皮丫

Hartley

咁益19max 有康打玩？

而家上大牛係罰你仲未明？

神已經輕鬆 +8.7
會唔會真係劇本架..........

好似係Williams同Sauber
Leclerc講到咁Q勁暫時未見到

咁落去可能Horner 俾人郁

準備會出真sc

ERI竟然上到P12

Williams慢到呢，Ericsson 都上到12

邊到收風，神係唔會死

今季Williams 真係食咗屎

取代 哈屎

影緊大牛執嘢走

澳牛架車自己熄咗

樂視

抽水

四萬下年垃利啦 爛牛已死

冇尿袋叉電呀

丹爺

跳制咁熄曬

Horner : 喂,魚雷有冇性趣返黎玩兩場呀? 有個同事日日都早走

細牛年尾多分過大牛 點算

好彩冇乜車係附近，如果係過灣爭緊位咁就..

自爆囉

上季韋少都冇咁離譜，今季一開季就上晒腦

Kimi 睇落距離 Bo77as 愈嚟愈遠
明明 Practice 好好地
而加就慢到。。。

Kimi頂唔住啦

廢老唔好訓呀

佢冰 +3
神 +8

代表D咩

我記得19max 係跟住神條線
有人撞到佢後面?

廢老醒未

上季頭壞車多過渣，發癲都無機會

HASS SAFE PIT

ALO IN PIT

睇多幾個灣先

btw 垃利帶緊， 無噤遙控

Hartley 又俾人查，俾翻個位Kyvat 啦

睇佢都係醒唔返
又同上季一樣
然後下年讓個位出嚟

Alonso pit

大頭白色

ALO 白tyre

澳牛 : 屌! 又冇工返
19MAX : YEAH! 又可以早走

諗住撐到尾

大頭頂唔頂到40圈

澳牛等轉會姐

ERI P7

廢老係咪愈揸愈慢

ERI p6

神唔覺唔覺已經+7.X

kimi+4
HAM+6

神準備call sc

丹尼爾講野咁mean

場場都係咁
一圈比一圈慢

Kimi 醒丫

77好似準備undercut?

Kimi訓了

垃利虐老，放個老人落去

我是咪幻覺
ross brawn 入左黎之後
今年LIVE 個介面終於多返D野睇下

而家冇indicate 大家用緊咩tyre

VET 入PIT

Ham 追到 +5

+5，+5 了

垃利 2stop

Fake jor

發完夢喇 Kimi!
死啦 係條直路到佢睇落慢到仆街

戰~~~~~~~~~~~術!

VET for Soft Tyres

戰術大師會唔會奶嘢

我迫不及待

神表示夠鐘call sc

BENZ fake拉利?

唔得咪自制 SC

佢地每次先發制人我都好擔心

HAM, PLAN A

本身以為幫廢老換
見佢愈嚟愈慢就call佢入嚟拍醒佢

賓屎習慣 plan a 好似係勁嘢 垃利已死

問下車隊巴打呢個係咩戰術

VET 紫圈

Benz一停

可能未諗到 但換咗先

77換白應該係喇

部機Lag一Lag 又變翻Benz霸曬Top 2

BENZ 白色 !?
PLAN A !?!?!

白頭佬 : 好耐冇帶頭,今次仆街!! 是但啦屌換左先諗!

KIMI快少少就過咗77啦

廢老醒不了
一出來已知醒不了

BOT有機第一

KIMI仲未肯醒

屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰

廢老紫圈

屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰屌你老冰

季中炒撚左兩個芬蘭撚啦

kimi 紫圈

有撚用呀!? 依家先黎

Bo77s 紫圈

慘

諗到點解釋未

今晚比主席玩屎忽啦你

等睇精華片段

但未變雪櫃車喎

完爆

上呀廢老！

其實垃利應該1 stop
尤其廢老遊車河

完場喇咩 等睇NOOOOOOOO

垃利c 隊

垃利2018戰術： 強化b,c 隊

Pit了

今日啲鏡頭怪怪地

Plan B 唔通77都有party毛

垃利戰術既野外人唔會明白

vet 追到0.5

4個召喚VSC/SC嘅機會

打回原形

可想而知廢老幾慢

Benz: Bo77s, we have plan B

數學白痴
當VET唔洗用力咁過神
是咪都要放多20秒....

過呀過呀VET!

VETTTTTTTT

VET P1 again

Gracias

好似冇乜蝕肽

垃利架車好似真係勁咗

新手報到！
好想康打爆冷贏！
有一 兩站已經好開心

鹹狗唔係未入咩

過到喇
醒呀廢老
遊完車河未呀

頭三當贏

HAM一圈都頂唔到

Baku

垃利無眼睇

終於左邊show 下用緊咩軚

ham 博一停，睇下條舊黃捱到幾耐

要靠廢老頂死鹹狗

講完都想笑

Vet係要放77 20秒

垃利玩2停？

等睇垃利追至最後一圈光榮拎第2

廢老表示: Good Team Player

好熟悉既畫面

你今場有冇份join sky講車？

好似唔多見

應該要停啦，黃頂唔到尾

神換新白
跑30圈,好似好合理

垃利做2停 應該會收皮？

無問題啦

lm 垃利又豬自己

唔明點解vet放唔甩 唯有等bottas條tyre degrade...

SC戰術

77plan b 喎，唔係兩停咩？

拉利戰術
真係睇唔透

Vettel1停就p1
2停898

1停

垃利 柒pit strategy 是常識

拉利放到就得。
而家benz似放保公公黎做road block
等Vettel 二停完頂住佢

神出黎P4 +18
VET仲要入多次 好似係

17了

VET條黃Tyre應該做唔到1 stop

垃利似想一停wo
Vet拉唔開bot
慳緊tyre?

睇下live timing

廢老必需走

垃利lap 40 call個sc
兩架入pit 換supersoft就可能有得鬥

GRO又飛咗舊嘢出嚟

未用硬tyre唔係一定要入咩？

近兩年少左睇 改左制？

唔同車手既plan點叫可以自己定架姐
HAM既plan A = 77既plan B = 一停 唔係唔得

ok, plan c 哈屎二連爆

法垃利d戰術睇到有d r曬頭

哈屎.......放暗器

唔好嘗試去了解。。。

任佢up

Gasly
Williams 唸起2年前的Williams車手lineup

VET +4 BOT

撚鳩垃利班傻仔

其實得一個 plan 求其作個名

Get out of my Fucking way

HAAS兩個車手想點丫
MAG火到爆X

Vet慢到 仲慢過廢老

K. Mag d火

+4.2
+1.9

+16.8

plan x 條黃用到尾

Gro

MAG: Well done gays

依家係唔係3隻色用左求其2隻色就得?

邊度直播?

拉利分分鐘第二都冇埋

廢老圈速快緊

當年SPA

最少一次黃/白

VET愈黎愈慢

好似係

4萬哥

如果用黃碌到尾
我驚垃利又最尾幾個圈爆軚

已經+15.7

白頭佬打電話比哈屎叫SC未

係至少要用一次唔係最淋嘅軚

下年用本田就無事架啦

自助式啦

點解垃利咁早換TYPE

開始LAP

呢啲叫戰術

戰術呢d野你識條鐵咩

睇完馬德里打比
一轉過黎見到兩隻大牛收左皮
咩事

屌，VET比人頂撚住

如果你明,你就係垃利PIT返緊工啦巴打

佢地心繫本田，想盡早轉細牛

一個跳制一個自己死咗

戰術大師仲有咩戰術?

GAS好似2 stop了

三停

我地Pit wall d人都係是撚但姐

澳牛架車唔記得交電費 突然自己熄車
max想挑戰神 但整爆自己軚

一個部車跳制 一個個腦跳制

擲骰仔揀

垃利一如以往

WTF BBQ... unsafe release

白頭佬:唉屌是但啦 換左先計

Kimi in PIT

冰人

屌你咁樣玩kimi 真係抵你輸

垃利又出黎攪笑

垃利pit都柒埋

撞到人？？？？

WTF

BYE

屌那星

CLS

直接pitlane 放工

戰術大師

咁又應該又唔關佢事

條友有無事

kimi

第一隻

白頭佬炒未，啲戰術on9到

個 pit crew 有無事?

戰術

咩事呀
玩鳩冰人咩

理想： 出左賽道先擺低 call sc
現實：一貫垃利柒pit 作風

撞到人又冇上到轆
廢老 Bye

隔max 係度八掛

Ahhhhhhh
拉利正正常常完賽得唔得呀!!!!!!!!!!!!!!

好似仲未起返身

拉高倫

難得幾日前D 外國佬係咁吹奏KIMI
又話佢今年個態好過VET

我屌

拉利 molamola

應該輾到隻腳

威記換軚大法重出江湖

連tire都未換

垃利個員工
NOOO

起身個下好似啱啱起身落床

垃利可唔可以唔玩尻冰人

返去練pit la...

Vet份contract包埋逼害kimi

點解可以咁on9
連黃tyre都未拎出黎
都可以有指示開得車
你話上次haas咁換完未上實都話

Vettel頂撚住！

max個backpack幾靚

早收到

原來胎都未換就開左車

返去睇av 打j

換少咁個轆都可以release
都on99

有兩個咁既對手，Benz 真係訓係度都贏